香港就係因為有你呢班人先搞成咁

你老味慈雲山間red rice 頭先一路食d侍應呀姐一路屌尻前線 又話佢地阻人放工出街 班呀姐仲唔識死咁大聲講 成間餐廳都即刻啤撚住班呀姐 個金毛後生仔侍應仲驚死冇左份工咁 係咁和應d藍絲呀姐

香港就係有你呢d冇骨氣既仆街 搞到d藍絲咁撚囂張 屌你老母

講緊你呀 死眼金毛暗瘡撚 冇撚用架啦你 今日休息日先唔搞尻你咋

推